聽日千其不要扔美國旗 !!!

聽日千其唔好扔美國旗

聽日千其唔好扔美國旗

聽日千其唔好扔美國旗

聽日千其唔好扔美國旗

聽日千其唔好扔美國旗

push

去完記得帶返屋企

美國新聞聽日 一 定 影 我 地，所以

聽日一定要和理優！

不塗鴉、不雷射、不闖入

一定一定要 莊 重！

有人搞事都要冷靜理性解決

大家而家求緊美國呀 態度行為要上得大枱呀！

一定會有鬼故意亂扔

見到記得拾起離

十一仲要fing，正常邊會唔要，除非有鬼想陷我地於不義

唔好扔!!!!!!
見到捉住佢黎踢春袋

唔係呀，你估係班收錢藍絲大陸呢咩

美國旗可保平安

Push

推

推！
見到一定要執返！

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

9月8美領 整左a4 簡單poster 大家print泥用 企係度都表達緊訴求

革命後，香港有普選咁又點？

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱 大部份場合只有一個領唱者

唔識唱嘅話單手放心口就得
唔想放喺心口嘅話面向國旗都可

記得除帽 口罩要帶保護返自己
美國佬好隨和其實着咩都冇所謂
最緊要有人到有心最重要

今日大家美國領事館見

緊急9月8號 weconnect美國重要日子 注意事項

話比人知我地同鬼國人唔同

一定唔可以掉呀
人地好重禮儀

Pish

見到幫人執返

相信大家都識分邊啲係垃圾邊啲唔係垃圾

#我是護旗手

唔可以掉

護旗手

推，唔好好似藍絲咁ON9

見到請執返 d旗好貴好難買架

要執返枝放屋企

護旗手🇺🇸🇺🇸

無錯，要完完整整拎走
突顯我地嘅質素

見到地下有既要幫手執翻！

見到都要執返起佢唔好俾記者見到影到

一定一定帶返屋企！

9.7

唔要俾我

on9
有美國旗都唔撚得呀？

屌你老母

喺時候推喇

大力一推

612

721

811

831

915

10.1

重要！推，

pish

如果有人扔就幫手執返去
留黎拜又好 留黎下次用又好
做個環保撚拎返去分類回收都好

重要

大家走之前清理好d垃圾
見到有國旗係地下/垃圾桶執返
唔好同d中國人一樣質素

fing 完帶返屋企貼牆

插係屋企

係美國領事館丟中共旗

成張圖都係旗，好治癒，send比同胞睇

沿路挷住係欄杆到都好過掉哂喺垃圾桶

國旗要拎返屋企呀！
大家係街見到要執起

國旗要拎返屋企！！！

唱國歌時保持肅立，雙手垂低/右手放心口。
唔好拎手機，記得歌詞先好唱。

美國旗咁靚緊係拎返屋企擺

見係地下記得順手執起

屋企要旗

P牌 Push .吾到

香港送美果陣仲要用

612 721 811 831

721 831

美領大遊行要齊人！[/size=6]

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

摊

tui

你估五星紅旗垃圾筒團聚咩

一定唔會掉啦，啲旗係手足自己比錢買，，，對家啲旗任派點同

唔好扔

每次集會、遊行就拎出黎用
唔好扔

P牌無力一推